[
    {
        "questionText": "При каком давлении масла золотник распределителя гидросистемы трактора \"Беларус-800\" должен автоматически возвращаться в нейтральное положение при подъёме?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "10 МПа (100 кгс/см2).",
            "15 МПа (150 кгс/см2).",
            "20 МПа (200 кгс/см2)."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким из перечисленных приборов измеряется плотность электролита аккумуляторной батареи?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Вольтметром.",
            "Ареометром.",
            "Нагрузочной вилкой.",
            "Амперметром."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова наименьшая продолжительность обкатки трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "8 мото/ч.",
            "30 мото/ч.",
            "60 мото/ч.",
            "125 мото/ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли при помощи ходоуменьшителя снизить скорость трактора \"Беларус-800\" при движении вперёд на IV передаче?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Нет.",
            "Да.",
            "Не регулируется."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каковы причины дымности дизеля на всех режимах работы?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Снизилось давление распыла или закоксовались распылители форсунок, засорился воздухоочиститель, снизилось давление наддува воздуха.",
            "Нарушился угол опережения впрыска топлива насосом.",
            "В камеру сгорания пропало масло."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом регулируется ширина колеи направляющих колес трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Ступенчатым.",
            "Бесступенчатым.",
            "Комбинированным."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким является привод вала отбора мощности (ВОМ) трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Зависимым.",
            "Независимым.",
            "ВОМ отсутствует."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли агрегатирование прицепов, не оборудованных тормозами, сблокированными с тормозами колёсных тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Не допускается.",
            "Допускается.",
            "Допускается на скорости не более 10 км/ч.",
            "Допускается только для работы по просёлочным дорогам."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком состоянии входной лестницы можно эксплуатировать трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Полностью исправном.",
            "Со сломанной средней подножкой.",
            "Со сломанной нижней подножкой."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Где допускается наружная мойка машин?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "На специально оборудованной площадке.",
            "На берегу прудов.",
            "В любом удобном месте."
        ]
    }
]